深水埗街坊被黑警勒令罪犯式搜身

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

叫雞都唔洗咁搜

黃大仙定深水埗

Sor 黃大仙

應該係黃大仙

班狗仲話想洗白，洗極都係咁撚黑架啦

屌佢老母
仚雞竇都唔洗咁搜身啦
屌你老母

要 唔好問我點解知

推

右面果個係唔係 速龍??

咁既面具既??

點解你知